{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027643",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=1037&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천안 자자 호텔"
    },
    "text": "天安最高のビジネスホテルである天安斗晶駅の近くに位置する宿を紹介します。 このホテルは大型駐車場を保有しています。 駐車の際は、車の鍵をフロントに保管してください。 宿泊施設内の客室では駐車が可能で、計50台まで駐車できる施設があります。 地下鉄でお越しの方のために、11号線斗井駅が近くにあります。 客室の内部施設としては、全階に電子レンジが設置されており、全客室に空気清浄機とスチームクローゼットが完備されています。 ガーデンパーティールームは屋外テラスと露天風呂、電気グリルが提供される特別な客室です。 プレミアムタイプとビジネスタイプの客室からお選びいただけます。 客室内には一体型パソコン、ヘアアイロン、ヘアドライヤーが備えられています。 フロントデスクのほか、施設としてはガーデンAとガーデンBを除く全客室は2名基準です。 超過人数は許可されません。 満5歳以下の子供は追加料金なしで泊まれます。 プレミアムタイプを予約された方は、浴槽が必要な場合は予めご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの駐車場は大きいですか？",
            "answer": "はい、このホテルは大型駐車場を保有しています。"
        },
        {
            "question": "駐車する際には車の鍵をどこに預ければいいですか？",
            "answer": "駐車の際は、車の鍵をフロントに保管してください。"
        },
        {
            "question": "客室内で駐車することができますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設内の客室では駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "地下鉄で行く場合、最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "地下鉄でお越しの方のために、11号線斗井駅が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "客室内にどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室の内部施設としては、全階に電子レンジが設置されており、全客室に空気清浄機とスチームクローゼットが完備されています。"
        },
        {
            "question": "ガーデンパーティールームとはどのような特別な客室ですか？",
            "answer": "ガーデンパーティールームは屋外テラスと露天風呂、電気グリルが提供される特別な客室です。"
        },
        {
            "question": "どの種類の客室を予約できますか？",
            "answer": "プレミアムタイプとビジネスタイプの客室からお選びいただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室内には一体型パソコン、ヘアアイロン、ヘアドライヤーが備えられています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの最大収容人数は何名ですか？",
            "answer": "フロントデスクのほか、施設としてはガーデンAとガーデンBを除く全客室は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "5歳以下の子供は追加料金なしで宿泊できますか？",
            "answer": "はい、満5歳以下の子供は追加料金なしで泊まれます。"
        },
        {
            "question": "プレミアムタイプを予約した場合、浴槽を利用することはできますか？",
            "answer": "プレミアムタイプを予約された方は、浴槽が必要な場合は予めご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 323,
        "QA": 445
    }
}